識唔識買六合彩買左好多年嘅人

香港人想買個希望
日日返工都係FF 緊，幾時可以有一大筆錢再做被動收入

Lm

其實最緊要儲錢 你每月儲幾多？

點樣儲錢會有正增值？
放入saving?

buy tsla

基金囉 唔識就買基金啦 擺長期 五至十年
再懶啲 買份儲蓄保都好
有儲好過無

做定期唔洗煩

基金可以每月咁買入5-6k?

No

一開始梗係唔得啦 儲耐啲就得
有啲基金年年10% 月入5k 即係本要60萬

10%咁多 風險都高啦下話

無本就要風險高架啦又要被動收入又無本又要低風險
你不如打多份兼職算啦

姐係有60萬本，之後要唔要月供，年回報？

巴打本身有投資經驗點？